靚仔想中途轉基... 有冇人要

如題

180cm 6尺長 65kg

認真拍拖啦兄弟

180大把女

無圖你話自己係彭于晏都得嫁啦

拍過好多散拖 傷過一次勁

中意左個Les 既女仔

純文字討論?

討論下先 岩feel再'深討'

要幾深 可唔可以比個cm黎

我要
利申 直 只屌不被屌

未接受到玩屎眼住。。一步一步黎

我想要 你幾歲
利申:真GAY

入telegram hehe group

19歲 高瘦 岩唔岩
傾下計？

不過高唔過巴打你

20歲

點入..

唔應我

Add我telegram

xxwiiiq

不如俾我接收你啦
利申：真絲打

女人永遠唔明男人諗咩

屌你老母 好人好姐咪撚做gay 啦 無囡咪無囡囉